{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001819",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42031&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대구 동성로 H Avenue 동성로 대구역점"
    },
    "text": "H Avenue大邱東城路大邱駅店はワンストップデートコースとして最適です。 高級ながらもユニークな感性まで兼ね備えたH Avenue東城路大邱駅店は大邱東城路通り、七星夜市など大邱HOTプレイスの最近くに位置しており、大邱駅と徒歩圏の距離でアクセスが便利なホテルです。 全室禁煙、個人Wi-Fi、超大型スマートTV設置、最高級マットレスベッド&最高級グース寝具、スタイラービーチ、最高級ウォッシュレット設置、システム空気清浄可能、個人金庫設置、ディズニープラス&ネットフリックス&ウェーブ&ユーチューブ無料視聴、温水マット設置などの便益施設とサービスを提供しています。 客室入室基準と追加人数に対する料金は当日現地にて決済され、オンシーズン、特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 会員特典は提携店の内規に従って適用され、未成年者の場合は身分証明書を確認してから入室が可能です。 割引クーポンは予約ページで受け取って直接使用でき、未成年者および男女同室での宿泊は制限され、未成年者は両親が同伴すれば入室が可能です。 騒音に対する注意と配慮が必要であり、アクセスは大邱広域市北区七星洞2街302-111番地です。 レビューを書くとヤノルジャポイントが貯められ、カラオケタイプは平日22時まで、金·土は23時まで利用可能で、連泊すると追加料金が発生することがあります。 プライベートタイプは原則として連泊が不可能であり、予約時に追加料金が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "H Avenue大邱東城路大邱駅店の立地はどうですか？",
            "answer": "H Avenue東城路大邱駅店は大邱東城路通り、七星夜市など大邱HOTプレイスの最近くに位置しており、大邱駅と徒歩圏の距離でアクセスが便利です。"
        },
        {
            "question": "H Avenue大邱東城路大邱駅店の客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "H Avenue大邱東城路大邱駅店の客室には禁煙ルーム、個人Wi-Fi、超大型スマートTV、最高級マットレスベッド&最高級グース寝具、スタイラービーチ、最高級ウォッシュレット、システム空気清浄機能、個人金庫、ディズニープラス&ネットフリックス&ウェーブ&ユーチューブの無料視聴、温水マットなどの便利な設備があります。"
        },
        {
            "question": "H Avenue大邱東城路大邱駅店の料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "H Avenue大邱東城路大邱駅店の料金は客室のタイプや追加人数によって異なります。料金は当日現地でお支払いいただきます。オンシーズン、特定の日、祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "H Avenue大邱東城路大邱駅店は会員特典がありますか？",
            "answer": "H Avenue大邱東城路大邱駅店では提携店の内規に従って会員特典が適用されます。未成年者の場合は、身分証明書の確認後に入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "H Avenue大邱東城路大邱駅店での割引クーポンはどのように利用できますか？",
            "answer": "H Avenue大邱東城路大邱駅店での割引クーポンは予約ページで受け取り、直接利用することができます。未成年者や男女同室での宿泊は制限されており、未成年者は両親の同伴があれば入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "H Avenue大邱東城路大邱駅店では騒音に注意が必要ですか？",
            "answer": "H Avenue大邱東城路大邱駅店では騒音に対する注意と配慮が必要です。"
        },
        {
            "question": "H Avenue大邱東城路大邱駅店のアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "H Avenue大邱東城路大邱駅店のアクセス方法は大邱広域市北区七星洞2街302-111番地です。"
        },
        {
            "question": "H Avenue大邱東城路大邱駅店では連泊すると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "H Avenue大邱東城路大邱駅店では連泊する場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "H Avenue大邱東城路大邱駅店のカラオケは何時まで利用できますか？",
            "answer": "H Avenue大邱東城路大邱駅店のカラオケは平日は22時まで、金曜日と土曜日は23時まで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "H Avenue大邱東城路大邱駅店のプライベートタイプはどのようなルールがありますか？",
            "answer": "H Avenue大邱東城路大邱駅店のプライベートタイプでは原則として連泊ができず、予約時に追加料金が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 460,
        "QA": 781
    }
}